你今日跳左未？

跳左

日日跳閘日日賺

以後出黎抗爭見到狗都仲驚而唔係懷著憤怒既心反抗的話，我宣布呢場革命結束

搭親都跳

入左去唔記得跑比人捉左 不過啱啱係另一個岀口再跳

中環灣仔銅鑼灣依家都撞唔開焗住要跳

每人既膽/覺得自己可以承擔既風險都唔同, 當大家慢慢過左個心理關口, 就可以慢慢上升level:
Level 1 「持有真 - 有效車票」: 照比原價但會跳閘/推閘去cover其他手足
Level 2 「持有有效車票」: 正價(最近一站既)單程飛, 全日任跳任推 (首2.5小時光明正大; 之後時間若不幸被捉, 逾時出閘罰款僅為$61.5)
Level 3 「持有特惠車票」: 長者卡/ 特惠單程飛同時跳閘/推閘去cover其他手足
Level 4 「扮持有車票」: 用無八達通既銀包扮拍卡低調推閘/ 闊閘機低調跟人尾
Level 5 「什麼是車票」: 高調跳閘

日日跳
呢排多左好多錢洗

831後未搭過鐵 聽日6點左右去黃埔 有冇手足一齊跳？

冇跳 因為冇搭

轉左搭巴士逼不得已要搭黨鐵就跳

跳出生活每一程

已到lv5 仲要特登揀多人地方跳
等你地跟

每日跳一跳 世界更美妙